有無玄學巴絲打可以推薦幾本入門書？

是咁的，小弟想學下玄學，八字紫微六壬etc. 之前去圖書館借左幾本書，睇落去覺得好雜亂無章，睇完都唔可以好清楚咁講翻自己識左d咩同當中原理

所以上黎問下各位玄學巴絲有無比較好既入門書推薦？

利申：死窮鬼無錢跟師傅學

Pish

Pishh

你想學乜先

最淺應該係八字
想由淺入深慢慢學

Pishhhhh

好書夠用

謝謝